頭先去interview interviewer 讚我講廣東話講得好標準。。。

玩撚完啦
依家仲邊有人請港哩

但係你之後個candidate講普通話好過你

其實佢搵唔到地方讚你先咁講

叔葉師山房？

好似有d道理wo

ching你翻左廣州interview？